黑警：開鎖你部電話 否認懷疑你偷野將你拘捕

在畢打街，至少6男1女被截查後遭拘捕，離開前需被警員以攝錄機拍下樣貌。其中1名被捕男子疑因不適嘔吐，有急救員想上前協助，惟被警員拒絕。大部分人截查後獲放行，包括許智峯及吳兆康。吳兆康指，警員曾粗暴將他撞向牆邊，又用粗言穢語要求吳解鎖其手機，稱「懷疑手機偷返嚟」，若不解鎖則會作出拘捕。當時吳曾以攝錄機錄影，但再被警員威脅，若不再停止錄影會作出拘捕。吳離開前向防暴警員索取警察編號，並再要求警員解釋截查原因。在場警員則拒絕解釋，指吳兆康「破壞社會安寧」，又謂「作為議員一啲法律知識都冇，我都好失望。」、「唔好同佢講，講完佢都唔明」。

吳兆康對此大表不滿：「鄧炳強係咪講大話？又話警員唔會講粗言穢語！」吳又指曾致電警方傳媒聯絡，質詢現場警員的行為，但傳媒聯絡隊卻「卸膊」指「無能為力，係前線嘅決定」。 他質疑警方今日截查行為不當，指警員從來未試過向議員作出截查的要求，並斥「係警民關係科失職 」。

我都懷疑黑警張委任證係貪返黎

極度懷疑黑警套裝偷返黎，唔係點會冇委任證

原來警曱有法律知識

popo 點證明自己著緊條底褲, 唔係偷番嚟!?!?!?

Medical ID
有就lockscreen開比佢睇 然後就唔駛解鎖 反正都玩野要拉 係拉就快手
佢要玩野你解完鎖佢都係會拉你 倒不如證明完個機係自己之後就由佢鳩up 過程中最好錄低佢講過咩 第日用作呈堂證供
憑咩要聽個讀唔成書既人講野大大聲聲屌佢都得啦 得連登仔先會驚呢樣驚嗰樣

唔好淨係得個講字
作為議員, 應該正式去投訴, 去信警務處處長要求交代
定期開記者會跟進事件

依部電話係我既 麻煩你寫落口供 其他我冇野講

不過癲狗真係冇撚得同佢玩 出得黎預左48

黑警死全家

其實今日你地既便衣探員被打我地都好想阻止，可惜無能為力，係前線決定。

暴力先哥以解決問題
香港人唔好淆佢 橫死掂死同佢黎獲勁既

無號碼 真係無人知佢乜水

狗就做得啱喇，尊重前線呀

鎖機畫面有我大樣 + 全名 + 身份證 number 未驚過

其實wallpaper 整張係有自己名 自己電話號碼嘅又有冇得諗

出去示威,有冇不反都好,不嬲都叫你咁做

可能自己未夠醒水 下次會咁做

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

點解要我證明部電話係我？ 係警察要搵證據證明部電話唔係我

應該全天候戴cam直播

同八達通一樣，無記名，根本只係靠嚇

我siri叫得著部電話

屈得就屈

傳媒聯絡隊卻「卸膊」指「無能為力，係前線嘅決定」
抄我地對白

屌 講到好似咁做就無敵咁

下次你咁做 佢照話懷疑要你開 你吹咩? 唔開就拉你 咁你點做

拳頭對住你就唔好同爛仔講道理,蝕底係自己
必要時要脫身話自己係藍既都仲得
韓信都要捐褲浪求生
忍一忍,保住條命,成功唔係靠把口,係靠個腦同實事

咁你比狗捉左，開唔開？

由 612 開始已經話手機wallpaper要set自己張大頭相

睇你風險同有冇時間
唔係問我要點做,係問你自己點做
唔同場合帶唔同電話是常識吧?拿,講緊返工同私人電話咋

即係吳兆康最後係咪畀popo大到?

唔好懷疑、唔駛懷疑

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

做到咁都咬住唔放咁, 你敢保證解完鎖就會咩事都無

見佢話未驚過 所以好奇問下啫

呢個時勢啲狗要咬嘅, 點做都可以照9拉

Iphone有個功能係放「醫療檔案」 可以放自己全名同生日
唔unlock都睇到

不過

唔係第一次出呢招
但好似好多人唔知咁 你地快d set

Android自己再搵 我唔太記得

Medical ID呀

遇到呢d情況應該點做

垃圾

其實由鳩得佢吠就算
你開撚完就比位佢搶機，你一郁就叫襲警
你秒開再秒lock=串鳩佢又會拉你
唔撚出聲由鳩佢啦，留得住個人，再有力屌狗

俾number 佢打俾你得唔得？
不過你玩野又話要鳩拉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

推

認真，遇到呢啲情況要點處理？

你點證明你著緊條底褲唔係偷返黎

我無野講

去示威就唔好拎常用電話

仆街 俾人影咗樣 佢哋會唔會有事
聽聞彥林同鄭文傑都係咁俾人影低點相出咗事

冇,佢係特登玩鳩你
你駁嘴立即打鳩你
只可以乖乖地解鎖比佢睇

好簡單 佢懷疑就懷疑
部手機係你一定告唔入

無罪推定呢？

警暴問題好嚴重

用第二部乾淨手機俾各大活動用
買部廢三叔二手機 好平
唔好綁太多apps 出門前清record 現場再定期清清

咪on9啦屌
上次有個律師話濟
你唔開佢拉你
你開左佢一樣拉鳩你
你唔係以為佢真係會放你走呀??

佢大把莫須有拉鳩你
今次唔拉佢
係因為佢係開電話+區議員咋
普通人佢睇你唔順眼就一定唔撚放

補充 原有個部唔好帶係身
行動機更加唔好on9登入連登/fb/ig account
斷半日社交唔會死

毅進仔笑人冇法律知識
乞衣笑人冇食過好野

正常情況下佢懷疑要合理
當然而家無個正常
志在屈你坐48

1.喂 Siri 我係邊個
2.Medical ID
3.Wallpaper 有自己樣/身分證頭幾個號碼
4. 清楚表示唔解鎖原因係手機有銀行app ，信任法庭唔信任警察。

普通法行無罪假設
依家popo話你犯法就犯法 話你偷就係偷
要好似鬼國咁自己證明自己冇罪?

邊個先係唔識法律?
btw 重有冇險可守 over dead body 未??

懷疑完全唔合理

普通法行無罪假設
依家popo話你犯法就犯法 話你偷就係偷
要好似鬼國咁自己證明自己冇罪?

邊個先係唔識法律?
btw 重有冇險可守 over dead body 未??

做多咗

普通法行無罪假設
依家popo話你犯法就犯法 話你偷就係偷
要好似鬼國咁自己證明自己冇罪?

邊個先係唔識法律?
btw 重有冇險可守 over dead body 未??

講過好多次要拎太空機同整大頭相做wallpaper
iPhone 就落醫療檔案 唔開都有你個名

講咗幾多次係佢要證明部電話唔係你 無罪推定
同埋係唔洗解鎖都可以證明手機係自己 up到電話號碼都得

我同你著住套野都係警察啦

所以我咪話無個正常
之不過對方手握武力
當時你又做唔到啲咩
唯一可以做既
當知道自己一塵不染既時候

超合作慢慢慢慢慢慢俾佢check.
又留下有用之軀
下個街口希望再俾狗聞下
帶下波猜下猜下隊友先走到位㗎嘛

iphone請用醫療檔案

電話整醫療卡 唔洗解鎖開

Yup
一早整左
打埋黑警死全家落去Tim

香港法律係行無罪假定

唔該大家同我記低佢
下次佢班撚樣叫你解鎖電話你可以講

而家係要你證明部手機唔係屬於我
而唔係我證明部手機係自己

黑警點樣證明佢地係自己本人先？

攬自己人方面，真係要向佢哋&藍絲學下